聽日天光道考棍van，求打氣#hoho#

有咩要注意
有冇錢塞入我袋
掉頭同泊位仲未好熟

準備再塞錢入運輸處袋

準備好計定7個工作天去排快期

叫人幫手排快期

每日set 好7：25分起身開電腦

上次肥左

正皮集氣

幾點？等我嚟跣鳩你

準備封利是

加油 下年準備考，good luck

加油準備第2次

加油 記得斜路開車唔好溜後 屌好極力子

上次pass左 加油

已pass 多謝各位

恭喜巴打
希望我一月頭都可以pass啦

加油